[{"question":"<p>der \/ die<\/p>","answer":"<p>el \/ la<\/p>","categories":["Adjektiv","Artikel, bestimmt"],"keywords":[]},{"question":"<p>ein \/ eine<\/p>","answer":"<p>un \/ una<\/p>","categories":["Adjektiv","Artikel, unbestimmt"],"keywords":[]},{"question":"<p>der Mann<\/p>","answer":"<p>el hombre<\/p>","categories":["Substantiv"],"keywords":[]},{"question":"<p>die Frau<\/p>","answer":"<p>la mujer<\/p>","categories":["Substantiv"],"keywords":[]},{"question":"<p>der Junge<\/p>","answer":"<p>el ni&ntilde;o<\/p>","categories":["Substantiv"],"keywords":[]},{"question":"<p>das M&auml;dchen<\/p>","answer":"<p>la ni&ntilde;a<\/p>","categories":["Substantiv"],"keywords":[]},{"question":"<p>die Kinder<\/p>","answer":"<p>los ni&ntilde;os<\/p>","categories":["Substantiv"],"keywords":[]},{"question":"<p>ich<\/p>","answer":"<p>yo<\/p>","categories":["Personalpronomen"],"keywords":[]},{"question":"<p>du<\/p>","answer":"<p>t&uacute;<\/p>","categories":["Personalpronomen"],"keywords":[]},{"question":"<p>er<\/p>","answer":"<p>&eacute;l<\/p>","categories":["Personalpronomen"],"keywords":[]},{"question":"<p>sie<\/p>","answer":"<p>ella<\/p>","categories":["Personalpronomen"],"keywords":[]},{"question":"<p>Sie (Sg.)<\/p>","answer":"<p>usted<\/p>","categories":["Personalpronomen"],"keywords":[]},{"question":"<p>der Apfel<\/p>","answer":"<p>la manzana<\/p>","categories":["Substantiv","Thema Essen"],"keywords":[]},{"question":"<p>das Brot<\/p>","answer":"<p>el pan<\/p>","categories":["Substantiv","Thema Essen"],"keywords":[]},{"question":"<p>die Milch<\/p>","answer":"<p>la leche<\/p>","categories":["Substantiv","Thema Essen"],"keywords":[]},{"question":"<p>das Wasser<\/p>","answer":"<p>el agua<\/p>","categories":["Substantiv","Thema Essen"],"keywords":[]},{"question":"<p>trinken<\/p>","answer":"<p>beber<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>bebo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>bebes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>bebe<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>bebemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>beb&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>beben<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":["Verb"],"keywords":[]},{"question":"<p>essen<\/p>","answer":"<p>comer<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>como<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>comes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>come<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>comemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>com&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>comen<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sein (Eigenschaft) (Verb)<\/p>","answer":"<p>ser<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>soy<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>eres<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>es<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>somos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>sois<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>son<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sein, sich befinden (auch med.)<\/p>","answer":"<p>estar<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>estoy<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>est&aacute;s<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>est&aacute;<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>estamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>est&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>est&aacute;n<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wir","answer":"nosotros","categories":[],"keywords":[]},{"question":"ihr","answer":"vosotros","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Sie (Pl.)","answer":"ustedes","categories":[],"keywords":[]},{"question":"sie (Pl.)","answer":"ellos \/ ellas","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die (Pl.)","answer":"los \/ las","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Wein","answer":"el vino","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Buch","answer":"el libro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Brief","answer":"la carta","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>schreiben<\/p>","answer":"<p>escribir<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>escribo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>escribes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>escribe<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>escribimos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>escrib&iacute;s<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>escriben<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>lesen<\/p>","answer":"<p>leer<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>leo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>lees<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>lee<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>leemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>le&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>leen<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Person","answer":"la persona","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Zeitung","answer":"el diario","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Hallo!","answer":"&#161;Hola!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Tsch&#252;ss!","answer":"&#161;Adi&#243;s!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Guten Morgen!","answer":"&#161;Buenos d&#237;as!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Guten Tag!","answer":"&#161;Buenas tardes!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Gute Nacht!","answer":"&#161;Buenas noches!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Sehr erfreut!","answer":"&#161;Mucho gusto!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Danke!","answer":"&#161;Gracias!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Gern geschehen. \/ Keine Ursache.<\/p>","answer":"<p>de nada<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"bitte","answer":"por favor","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Es tut mir leid!","answer":"&#161;Lo siento!","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sprechen<\/p>","answer":"<p>hablar<\/p><div><br><div><p style=\"-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); -webkit-text-size-adjust: auto; color: #2f4f4f; margin: 0px; padding: 5px 0px; background-color: #ffffff; text-transform: uppercase; font-family: Tahoma, Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif;\">PRESENTE<\/p><ul style=\"-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); -webkit-text-size-adjust: auto; padding: 0px; list-style-type: none; font-family: Tahoma, Verdana, Arial, Helvetica, sans-serif; font-size: 12px; background-color: #f7fbfd;\"><li style=\"padding: 8px 9px; float: left; width: 397.4375px; box-sizing: border-box; border-bottom-width: 4px; border-bottom-style: solid; border-bottom-color: #ffffff; line-height: 19px;\"><span style=\"font-size: 14px; color: #bbb7b7; display: inline;\">yo&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 14px; margin-left: 0px; color: #0970ac; display: inline;\">hablo<\/span><\/li><li style=\"padding: 8px 9px; float: left; width: 397.4375px; box-sizing: border-box; border-bottom-width: 4px; border-bottom-style: solid; border-bottom-color: #ffffff; line-height: 19px;\"><span style=\"font-size: 14px; color: #bbb7b7; display: inline;\">t&uacute;&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 14px; margin-left: 0px; color: #0970ac; display: inline;\">hablas<\/span><\/li><li style=\"padding: 8px 9px; float: left; width: 397.4375px; box-sizing: border-box; border-bottom-width: 4px; border-bottom-style: solid; border-bottom-color: #ffffff; line-height: 19px;\"><span style=\"font-size: 14px; color: #bbb7b7; display: inline;\">&eacute;l\/ella\/Ud.&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 14px; margin-left: 0px; color: #0970ac; display: inline;\">habla<\/span><\/li><li style=\"padding: 8px 9px; float: left; width: 397.4375px; box-sizing: border-box; border-bottom-width: 4px; border-bottom-style: solid; border-bottom-color: #ffffff; line-height: 19px;\"><span style=\"font-size: 14px; color: #bbb7b7; display: inline;\">nosotros&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 14px; margin-left: 0px; color: #0970ac; display: inline;\">hablamos<\/span><\/li><li style=\"padding: 8px 9px; float: left; width: 397.4375px; box-sizing: border-box; border-bottom-width: 4px; border-bottom-style: solid; border-bottom-color: #ffffff; line-height: 19px;\"><span style=\"font-size: 14px; color: #bbb7b7; display: inline;\">vosotros&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 14px; margin-left: 0px; color: #0970ac; display: inline;\">habl&aacute;is<\/span><\/li><li style=\"padding: 8px 9px; float: left; width: 397.4375px; box-sizing: border-box; border-bottom-width: 4px; border-bottom-style: solid; border-bottom-color: #ffffff; line-height: 19px;\"><span style=\"font-size: 14px; color: #bbb7b7; display: inline;\">ellos\/ellas\/Uds.&nbsp;<\/span><span style=\"font-size: 14px; margin-left: 0px; color: #0970ac; display: inline;\">hablan<\/span><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":["Verb"],"keywords":[]},{"question":"spanisch","answer":"espa&#241;ol","categories":[],"keywords":[]},{"question":"englisch","answer":"ingl&#233;s","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Ich hei&#223;e Pedro.","answer":"Me llamo Pedro.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gefallen, gern haben<\/p>","answer":"<p>gustar<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>gusto<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>gustas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>gusta<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>gustamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>gust&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>gustan<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Reis","answer":"el arroz","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Fisch","answer":"el pescado","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Ei","answer":"el huevo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das H&#228;hnchen","answer":"el pollo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der K&#228;se","answer":"el queso","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Obst","answer":"la fruta","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Nudeln","answer":"la pasta","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Saft","answer":"el jugo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Orange","answer":"la naranja","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Fleisch","answer":"la carne","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Suppe","answer":"la sopa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Tomate","answer":"el tomate","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Mittagessen","answer":"el almuerzo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Erdbeere","answer":"la fresa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Zitrone","answer":"el lim&#243;n","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Essen","answer":"la comida","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Kartoffel","answer":"la papa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die So&#223;e","answer":"la salsa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Zwiebel","answer":"la cebolla","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Abendessen","answer":"la cena","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Fr&#252;hst&#252;ck","answer":"el desayuno","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Zucker","answer":"el az&#250;car","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Salz","answer":"la sal","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Speisekarte","answer":"el men&#250;","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Sandwich","answer":"el emparedado","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Bier","answer":"la cerveza","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Tee","answer":"el t&#233;","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Kaffee","answer":"el caf&#233;","categories":[],"keywords":[]},{"question":"vegetarisch","answer":"vegetariano","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Gem&#252;se","answer":"la verdura","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>die Katze (Kater)<\/p>","answer":"<p>el gato<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Hund","answer":"el perro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Pferd","answer":"el caballo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Elefant","answer":"el elefante","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Ente","answer":"el pato","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Schildkr&#246;te","answer":"la tortuga","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Vogel","answer":"el p&#225;jaro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Krebs","answer":"el cangrejo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Spinne","answer":"la ara&#241;a","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der B&#228;r","answer":"el oso","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Pinguin","answer":"el ping&#252;ino","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Tier","answer":"el animal","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Schwein","answer":"el cerdo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Maus","answer":"el rat&#243;n","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Ratte","answer":"la rata","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Kaninchen","answer":"el conejo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der L&#246;we","answer":"el le&#243;n","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Affe","answer":"el mono","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Stier","answer":"el toro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der Schl&uuml;ssel<\/p><div><br><\/div><div>Der Fahrer findet den Schl&uuml;ssel im Auto.<br><\/div>","answer":"<p>la llave<\/p><div><br><\/div><div>El conductor encuentra la llave en el coche.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Wort","answer":"la palabra","categories":[],"keywords":[]},{"question":"mein\/meine","answer":"mi \/ mis \/ m&#237;o","categories":[],"keywords":[]},{"question":"dein\/deine","answer":"tu \/ tus \/ tuyo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"sein\/seine","answer":"su \/ sus \/ suyo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"unser","answer":"nuestro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"euer","answer":"vuestro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>die Hose<\/p>","answer":"<p>el pantalon<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Schuh","answer":"el zapato","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Hemd","answer":"la camisa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Hut","answer":"el sombrero","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Kleidung","answer":"la ropa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Mantel","answer":"el abrigo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Rock","answer":"la falda","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Anzug","answer":"el traje","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Socke","answer":"el calcet&#237;n","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Brille","answer":"las gafas","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Pullover","answer":"el su&#233;ter","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Krawatte","answer":"la corbata","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der G&#252;rtel","answer":"el cintur&#243;n","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Stiefel","answer":"la bota","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der Stoff<\/p><div><br><\/div><div>Das ist ein h&uuml;bscher Stoff.<br><\/div>","answer":"<p>la tela<\/p><div><br><\/div><div>Es una tela muy bonita.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Was?","answer":"&#191;qu&#233;?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Wie?","answer":"&#191;c&#243;mo?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Wer? (sg.\/pl.)","answer":"&#191;qui&#233;n\/qui&#233;nes?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Welcher? \/ Welche?","answer":"&#191;cu&#225;l\/cu&#225;les?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Wann?","answer":"&#191;cu&#225;ndo?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"Wie viele? (m\/f)","answer":"&#191;cu&#225;ntos\/cu&#225;ntas?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Frage","answer":"la pregunta","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>die Antwort<\/p><div><br><\/div><div>Der Brief gibt die Antwort.<br><\/div>","answer":"<p>la respuesta<\/p><div><br><\/div><div>La carta da la respuesta.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gehen (laufen)<\/p>","answer":"<p>caminar<\/p><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>camino<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>caminas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>camina<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>caminamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>camin&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>caminan<\/em><\/li><\/ul><div>&nbsp;<\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>schwimmen<\/p>","answer":"<p>nadar<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>nado<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>nadas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>nada<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>nadamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>nad&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>nadan<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>kochen<\/p>","answer":"<p>cocinar<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>cocino<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>cocinas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>cocina<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>cocinamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>cocin&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>cocinan<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sehen<br><br><span>Wir sehen ein gro&szlig;es Haus im Garten.<\/span><\/p>","answer":"<p>ver<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>veo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>ves<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>ve<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>vemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>veis<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>ven<br><\/em><\/li><\/ul><div><em><br><\/em>Vemos una casa grande en el jard&iacute;n.<\/div><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>schlafen<\/p>","answer":"<p>dormir<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>duermo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>duermes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>duerme<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>dormimos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>dorm&iacute;s<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>duermen<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>haben<\/p>","answer":"<p>tener<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>tengo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>tienes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>tiene<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>tenemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>ten&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>tienen<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>rennen<\/p>","answer":"<p>correr<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>corro<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>corres<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>corre<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>corremos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>corr&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>corren<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>bezahlen<\/p>","answer":"<p>pagar<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>pago<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>pagas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>paga<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>pagamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>pag&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>pagan<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gehen<\/p>","answer":"<p>ir<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>voy<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>vas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>va<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>vamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>vais<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>van<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>wollen<\/p><p><span>Pedro&nbsp;m&ouml;chte ein Eis.<\/span><\/p>","answer":"<p>querer<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>quiero<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>quieres<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>quiere<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>queremos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>quer&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>quieren<\/em><\/li><\/ul><div>&nbsp;<\/div><div>Pedro&nbsp;quiere un helado.<\/div><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>k&ouml;nnen<\/p>","answer":"<p>poder<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>puedo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>puedes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>puede<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>podemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>pod&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>pueden<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>machen<\/p>","answer":"<p>hacer<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>hago<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>haces<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>hace<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>hacemos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>hac&eacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>hacen<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>h&ouml;ren<\/p>","answer":"<p>o&iacute;r<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>oigo<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>oyes<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>oye<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>o&iacute;mos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>o&iacute;s<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>oyen<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>ber&uuml;hren<\/p>","answer":"<p>tocar<\/p><div><div><div>Presente<\/div><ul><li><em>yo <\/em><em>toco<\/em><\/li><li><em>t&uacute; <\/em><em>tocas<\/em><\/li><li><em>&eacute;l\/ella\/Ud. <\/em><em>toca<\/em><\/li><li><em>nosotros <\/em><em>tocamos<\/em><\/li><li><em>vosotros <\/em><em>toc&aacute;is<\/em><\/li><li><em>ellos\/ellas\/Uds. <\/em><em>tocan<\/em><\/li><\/ul><\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Farbe","answer":"el color","categories":[],"keywords":[]},{"question":"blau","answer":"azul","categories":[],"keywords":[]},{"question":"rot","answer":"rojo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wei&#223;","answer":"blanco","categories":[],"keywords":[]},{"question":"schwarz","answer":"negro","categories":[],"keywords":[]},{"question":"gelb","answer":"amarillo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"gr&#252;n","answer":"verde","categories":[],"keywords":[]},{"question":"grau","answer":"gris","categories":[],"keywords":[]},{"question":"orange","answer":"naranja","categories":[],"keywords":[]},{"question":"und","answer":"y","categories":[],"keywords":[]},{"question":"oder","answer":"o","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wenn (falls)","answer":"si","categories":[],"keywords":[]},{"question":"dass","answer":"que","categories":[],"keywords":[]},{"question":"weil","answer":"porque","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>weder ... noch ...<\/p><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Ich esse weder Fleisch noch Fisch.<\/span><br><\/div>","answer":"<p>ni ... ni ...<\/p><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Yo no como ni carne ni pescado.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"entweder ... oder ...","answer":"o ... o ...","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wenn (zeitl.)","answer":"cuando","categories":[],"keywords":[]},{"question":"obwohl","answer":"aunque","categories":[],"keywords":[]},{"question":"sondern","answer":"sino","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wie","answer":"como","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>w&auml;hrend (+Nebensatz)<\/p><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>W&auml;hrend ich f&uuml;r meine Pr&uuml;fung lerne, sieht meine Schwester im Wohnzimmer fern.<\/span><br><\/div>","answer":"<p>mientras<\/p><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Mientras yo estudio para mi examen, mi hermana mira televisi&oacute;n en la sala.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"aber","answer":"pero","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wo","answer":"d&#243;nde","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Mutter","answer":"la madre","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Vater","answer":"el padre","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Eltern","answer":"los padres","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Sohn","answer":"el hijo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Tochter","answer":"la hija","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die (eigenen) Kinder","answer":"los hijos","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Bruder","answer":"el hermano","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Schwester","answer":"la hermana","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Geschwister","answer":"los hermanos","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der Ehemann<\/p>","answer":"<p>el marido<\/p><div>el esposo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Ehefrau","answer":"la esposa","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Familie","answer":"la familia","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Mama","answer":"la mam&#225;","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Papa","answer":"el pap&#225;","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Gro&#223;vater","answer":"el abuelo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Gro&#223;mutter","answer":"la abuela","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Gro&#223;eltern","answer":"los abuelos","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Cousin","answer":"el primo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Cousine","answer":"la prima","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der Onkel","answer":"el t&#237;o","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die Tante","answer":"la t&#237;a","categories":[],"keywords":[]},{"question":"das Baby","answer":"el beb&#233;","categories":[],"keywords":[]},{"question":"der (feste) Freund","answer":"el novio","categories":[],"keywords":[]},{"question":"die (feste) Freundin","answer":"la novia","categories":[],"keywords":[]},{"question":"von","answer":"de","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>in<\/p><div><br><\/div><div>in der Nacht<br><div><br><\/div><div>Wir essen Brot zum (in dem) Mittagessen.<\/div><\/div>","answer":"<p>en<\/p><div><br><\/div><div>en la noche<br><div><br><\/div><div>Comemos pan en el almuerzo.<\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgba(235, 163, 57, 0.25);'>f&uuml;r, wegen, durch, aus, gegen, von (was begr&uuml;nden)<\/span><br>","answer":"<p>por<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.ecos-online.de\/sprachratgeber\/spanische-praepositionen-por-und-para\">https:\/\/www.ecos-online.de\/sprachratgeber\/spanische-praepositionen-por-und-para<\/a><br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>oberhalb, &uuml;ber, auf (Richtung, Lage)<\/p><div><br><\/div><div>Jesus l&auml;uft auf dem Wasser.<\/div>","answer":"<p>sobre<\/p><div><br><\/div><div>Jesus camina sobre el agua.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"ohne","answer":"sin","categories":[],"keywords":[]},{"question":"mit","answer":"con","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>zu, nach<\/p><div><br><\/div><div>Ich gehe zu der Schildkr&ouml;te.<\/div>","answer":"<p>a<\/p><div><br><\/div><div>Voy a la tortuga.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>hindurch \/ in \/&nbsp;<span style=\"font-size: 12pt;\">w&auml;hrend (der Ferien)<\/span><\/p><p>stundenlang<\/p>","answer":"<p>durante (las vacaciones)<\/p><p>durante horas<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"gegen","answer":"contra","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>nach, in Richtung auf, gen, zu(m\/r)<\/p><p><br><\/p><p>Du gehst zum (nach dem) Pferd.<\/p><p>aufw&auml;rts, nach oben<\/p><p>abw&auml;rts, nach unten<\/p>","answer":"<p>hacia<\/p><p><br><\/p><p>Vas hacia el caballo.<\/p><p>hacia arriba<\/p><p>hacia abajo<\/p>","categories":["Pr&auml;position"],"keywords":[]},{"question":"zwischen","answer":"entre","categories":[],"keywords":[]},{"question":"unter","answer":"bajo","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>nahe (bei), in der N&auml;he (von)<\/p><p><br><\/p><p><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; background-color: rgb(247, 247, 248);'>In der N&auml;he meines Hauses gibt es einen sch&ouml;nen Park.<\/span><br><\/p>","answer":"<p>cerca<\/p><p><br><\/p><p><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Cerca de mi casa hay un parque bonito.<\/span><br><\/p>","categories":["Adverb"],"keywords":[]},{"question":"<p>wohingegen<\/p><p>Er ist alt, wohingegen sie jung ist.<br><\/p>","answer":"<p>mientras que<\/p><p>&Eacute;l es viejo, mientras que ella es joven.<br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>junger Mann \/ junge Frau<\/p>","answer":"<p>el muchacho \/ la muchacha<\/p>","categories":["Substantiv"],"keywords":[]},{"question":"<span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgba(235, 163, 57, 0.25);'>f&uuml;r, nach, um...zu (Zweck, Ziel, Empf&auml;nger bezeichnen)<\/span><div><span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgba(235, 163, 57, 0.25);'><br><\/span><\/div><div>Die B&uuml;rste ist f&uuml;r das Badezimmer.<span style='font-family: \"Open Sans\", sans-serif; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgba(235, 163, 57, 0.25);'><br><\/span><\/div>","answer":"<p>para<\/p><p>El cepillo es para el ba&ntilde;o.<\/p><p><a href=\"https:\/\/www.ecos-online.de\/sprachratgeber\/spanische-praepositionen-por-und-para\">https:\/\/www.ecos-online.de\/sprachratgeber\/spanische-praepositionen-por-und-para<\/a><br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>worum, &uuml;ber was (gedankliche N&auml;he)<\/p><div><br><\/div><div>Wir sprechen &uuml;ber die B&uuml;cher.<\/div><div><br><\/div><div>Worum geht es in dem Buch?<\/div><div>(In der N&auml;he von was ist das Buch?)<\/div>","answer":"<p>acerca de<\/p><p>Hablamos acerca de libros.<\/p><div>Acerca de qu&eacute; es el libro?<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Licht<\/p><p>Im Sommer bekommen die Pflanzen viel Licht.<br><\/p>","answer":"<p>la luz<\/p><p>En verano, las plantas reciben mucha luz.<br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Orangensaft<\/p>","answer":"<p>el jugo de naranja<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der Kalender<\/p>","answer":"<p>el calendario<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gestern<\/p>","answer":"<p>ayer<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Montag<\/p><div>Dienstag<\/div><div>Mittwoch<\/div><div>Donnerstag<\/div><div>Freitag<\/div><div>Samstag<\/div><div>Sonntag<\/div>","answer":"<p>lunes<\/p><div>martes<\/div><div>mi&eacute;rcoles<\/div><div>jueves<\/div><div>viernes<\/div><div>s&aacute;bado<\/div><div>domingo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>heute<\/p>","answer":"<p>hoy<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>morgen<\/p>","answer":"<p>ma&ntilde;ana<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>von Montag bis Mittwoch<\/p>","answer":"<p>de lunes a mi&eacute;rcoles<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>montags, dienstags&hellip;<\/p>","answer":"<p>los lunes, los martes&hellip;<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>laut, nach, gem&auml;&szlig;, zufolge<\/p><div><br><\/div><div>Laut der Zeitung ist Montag.<\/div>","answer":"<p>seg&uacute;n<\/p><div><br><\/div><div>Seg&uacute;n el diario es lunes.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Jahr<\/p>","answer":"<p>el a&ntilde;o<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Tag<\/p><div><br><\/div><div>Heute ist nicht mein Tag.<\/div>","answer":"<p>el d&iacute;a<\/p><div><br><\/div><div>Hoy no es mi d&iacute;a.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Monat<\/p>","answer":"<p>el mes<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Stunde, Uhrzeit<\/p>","answer":"<p>la hora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Minute<\/p>","answer":"<p>el minuto<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sp&auml;t<\/p><div><br><\/div><div>Es ist sp&auml;t.<\/div>","answer":"<p>tarde<\/p><div><br><\/div><div>Es tarde.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Nachmittag, Abend<\/p><div><br><\/div><div>am Nachmittag<\/div>","answer":"<p>la tarde<\/p><div><br><\/div><div>en la tarde<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Moment, Augenblick<\/p><div><br><\/div><div>In einem Moment&hellip; \/ Moment noch&hellip;<\/div>","answer":"<p>el momento<\/p><div><br><\/div><div>En un momento&hellip;<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>das Mal<\/p><div><br><\/div><div>einmal<\/div><div><br><\/div><div>Sie trinkt einmal am Tag Wein.<\/div>","answer":"<p>la vez<\/p><div><br><\/div><div>una vez<\/div><div><br><\/div><div>Ella bebe vino una vez al d&iacute;a.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Woche<\/p>","answer":"<p>la semana<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>derzeit, im Moment<\/p><div><br><\/div><div>Derzeit hat sie einen Hut.<\/div>","answer":"<p>por el momento<\/p><div><br><\/div><div>Por el momento ella tiene un sombrero.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Januar<\/p><div>Februar<\/div><div>M&auml;rz<\/div><div><br><\/div><div>April<\/div><div>Mai<\/div><div>Juni<\/div><div><br><\/div><div>Juli<\/div><div>August<\/div><div>September<\/div><div><br><\/div><div>Oktober<\/div><div>November<\/div><div>Dezember<\/div>","answer":"<p>enero<\/p><div>febrero<\/div><div>marzo<\/div><div><br><\/div><div>abril<\/div><div>mayo<\/div><div>junio<\/div><div><br><\/div><div>julio<\/div><div>agosto<\/div><div>septiembre<\/div><div><br><\/div><div>octubre<\/div><div>noviembre<\/div><div>diciembre<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>im April<\/p>","answer":"<p>en abril<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Es ist Januar<\/p>","answer":"<p>es enero<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Der Monat Juni<\/p>","answer":"<p>el mes de junio<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>von M&auml;rz bis Mai<\/p>","answer":"<p>de marzo a mayo<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<div>bis<\/div><div><br><\/div>Bis Montag!<div>Bis wann?<\/div>","answer":"<div>hasta<\/div><div><br><\/div>Hasta el lunes!<div>Hasta cuando?<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>seit<\/p><div><br><\/div><div>seit gestern<\/div>","answer":"<p>desde<\/p><div><br><\/div><div>desde ayer<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p><span style=\"font-size: 12pt;\">Fr&uuml;hling<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 12pt;\">Sommer<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 12pt;\">Herbst<\/span><\/p><p><span style=\"font-size: 12pt;\">Winter<\/span><\/p>","answer":"<div><span style=\"font-size: 12pt;\">la primavera<\/span><br><\/div><div>el verano<\/div><div>el oto&ntilde;o<\/div>el invierno","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Jahreszeit, Bahnhof<\/p><div><br><\/div><div>Wie komme ich zum Bahnhof?<\/div><div>(Wie gehe ich zum Bahnhof?)<\/div>","answer":"<p>la estaci&oacute;n<\/p><div><br><\/div><div>Como voy a la estaci&oacute;n?<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Saison, Zeitraum, Staffel (einer Serie)<\/p>","answer":"<p>la temporada<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>(kleine) Weile, Moment<\/p><div><br><\/div><div>eine Zeit lang<\/div><div><br><\/div><div>Ich lese eine Weile.<\/div><div>Wir essen in K&uuml;rze.<\/div>","answer":"<p>el rato<\/p><div><br><\/div><div>un rato<\/div><div><br><\/div><div>Yo leo un rato.<\/div><div>Comemos en un rato.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Minute<\/p><div>Sekunde<\/div>","answer":"<p>el minuto<\/p><div>el segundo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Fest, Party<\/p>","answer":"<p>la fiesta<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der\/die\/das Erste<\/p><div>der\/die\/das Zweite<\/div>","answer":"<p>el\/la\/lo primero\/a\/o<\/p><div>el\/la\/lo segundo\/a\/o<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gestern Nacht, letzte Nacht<\/p>","answer":"<p>anoche<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der Termin, die Verabredung, das Date<\/p>","answer":"<p>la cita<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Datum, Zeitangabe<\/p><p><\/p><p><span>Heute ist das Datum meines Geburtstags.<\/span><\/p>","answer":"<p>la fecha<\/p><p><\/p><p><span>Hoy es la fecha de mi cumplea&ntilde;os. <\/span><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Morgend&auml;mmerung, fr&uuml;her Morgen, Herrgottsfr&uuml;he, Morgengrauen<\/p>","answer":"<p>la madrugada<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Ferien, Urlaub<\/p>","answer":"<p>las vacaciones<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Morgen fr&uuml;h<\/p>","answer":"<p>ma&ntilde;ana por la ma&ntilde;ana<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Mittagszeit, der Mittag, die Mittagsstunde<\/p><div><br><\/div><div>mittags<\/div><div><br><\/div><div>Ich esse zur Mittagszeit.<\/div>","answer":"<p>el mediod&iacute;a<\/p><div><br><\/div><div>a mediod&iacute;a<\/div><div><br><\/div><div>Yo como al mediod&iacute;a.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Geburtstag<\/p>","answer":"<p>el cumplea&ntilde;os<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Gestern Abend \/ Gestern abends<\/p>","answer":"<p>Ayer por la noche<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>(Trink)Glas, Becher<\/p>","answer":"<p>el vaso<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Bett<\/p><div><br><\/div><div>Ich gehe ins Bett.<\/div>","answer":"<p>la cama<\/p><div><br><\/div><div>Me voy a la cama.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Stuhl<\/p>","answer":"<p>la silla<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>L&ouml;ffel<\/p>","answer":"<p>la cuchara<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Tisch<\/p><p>Der Mann isst am Tisch.<\/p>","answer":"<p>la mesa<\/p><p>El hombre come <i>en<\/i> la mesa.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Messer<\/p>","answer":"<p>el cuchillo<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Teller<\/p>","answer":"<p>el plato<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Bettzeug<\/p>","answer":"<p>la ropa de cama<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Schwimmbecken, Pool<\/p>","answer":"<p>la piscina<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Tasse<\/p>","answer":"<p>la taza<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Haus, Zuhause<\/p><div><br><div><br><\/div><div>nach Hause, heim<\/div><div><br><\/div><div>zuhause, daheim<\/div><div><br><\/div><div>hausgemacht<\/div><\/div>","answer":"<p>la casa<\/p><div><span style=\"font-size: 12pt;\"><br><\/span><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\"><br><\/span><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">a casa<\/span><div><br><\/div><div>en casa<\/div><div><br><\/div><div>de la casa<\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Kinderbett, Wiege<\/p><div><br><\/div><div>Kinderkrippe<\/div>","answer":"<p>la cuna<\/p><div><br><\/div><div>la casa cuna<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Fenster<\/p>","answer":"<p>la ventana<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>K&uuml;che<\/p>","answer":"<p>la cocina<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>der Fernseher, das Fernsehen<\/p>","answer":"<p>la televisi&oacute;n<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Telefon<\/p>","answer":"<p>el tel&eacute;fono<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Spiegel<\/p>","answer":"<p>el espejo<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Schwamm<\/p>","answer":"<p>la esponja<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Schreibtisch<\/p>","answer":"<p>el escritorio<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>T&uuml;r<\/p>","answer":"<p>la puerta<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Sofa<\/p>","answer":"<p>el sof&aacute;<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Lampe<\/p>","answer":"<p>la l&aacute;mpara<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Pfanne<\/p>","answer":"<p>la sart&eacute;n<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Backofen, Herd<\/p>","answer":"<p>el horno<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Fu&szlig;boden<\/p>","answer":"<p>el piso<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Wand<\/p>","answer":"<p>la pared<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Dach<\/p>","answer":"<p>el techo<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Keller<\/p>","answer":"<p>el s&oacute;tano<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Schlafzimmer<\/p>","answer":"<p>el dormitorio<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Leiter (zum Hochsteigen)<\/p>","answer":"<p>la escalera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Badezimmer, Toilette<\/p>","answer":"<p>el ba&ntilde;o<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>B&uuml;rste<\/p>","answer":"<p>el cepillo<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>W&auml;schetrockner<\/p>","answer":"<p>la secadora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Waschmaschine<\/p>","answer":"<p>la lavadora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Raum, Zimmer<\/p>","answer":"<p>la habitaci&oacute;n<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>K&uuml;hlschrank<\/p>","answer":"<p>el refrigerador<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>putzen<\/p>","answer":"<p>limpiar<\/p><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>limpio,&nbsp;<\/span><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>limpias,&nbsp;<\/span><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>limpia,&nbsp;<\/span><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'><br><\/span><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>limpiamos,&nbsp;<\/span><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>limpi&aacute;is,&nbsp;<\/span><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>limpian<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Regenschirm<\/p>","answer":"<p>el paraguas<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Brieftasche, Geldb&ouml;rse<\/p>","answer":"<p>la cartera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Bettlaken, Betttuch<\/p>","answer":"<p>la s&aacute;bana<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Seife<\/p>","answer":"<p>el jab&oacute;n<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Rasierapparat<\/p>","answer":"<p>la rasuradora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>manchmal<\/p><div><br><\/div><div>Manchmal schlafe ich am Morgen.<\/div>","answer":"<p>a veces<\/p><div><br><\/div><div>A veces duermo en la ma&ntilde;ana.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>hoch, gro&szlig; (K&ouml;rper), laut<\/p>","answer":"<p>alto<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>die Gr&ouml;&szlig;e, Gegenstandsgr&ouml;&szlig;e<\/p><div><br><\/div><div>Es hat die Gr&ouml;&szlig;e eines Eis.<\/div><div>Wie gro&szlig; ist es?<\/div>","answer":"<p>el tama&ntilde;o<\/p><div><br><\/div><div>Tiene el tama&ntilde;o de un huevo.<\/div><div>De que tama&ntilde;o es?<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>kurz, knapp<\/p>","answer":"<p>corto, corta<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>enorm, gewaltig, riesig<\/p>","answer":"<p>enorme<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gro&szlig;<\/p>","answer":"<p>gran \/ grande<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>klein, niedrig, leise, tief (Musik)<\/p>","answer":"<p>bajo, baja<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>lang, weit, zeitraubend<\/p><div><br><\/div><div>seit langem<\/div>","answer":"<p>largo, larga<\/p><div><br><\/div><div>de largo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>klein, gering<\/p>","answer":"<p>peque&ntilde;o, peque&ntilde;a<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>K&ouml;nig(in) \/ K&ouml;nige, K&ouml;nigspaar<\/p>","answer":"<p>el rey, la reina \/ los reyes<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Arzt\/&Auml;rztin<\/p>","answer":"<p>el doctor, la doctora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Polizist(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la polic&iacute;a<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Polizei<\/p>","answer":"<p>la polic&iacute;a<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Sch&uuml;ler(in), Student(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la estudiante<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Boss, Chef, Leiter<\/p>","answer":"<p>el jefe, la jefa<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Lehrer, Meister<\/p><div><br><\/div><div>Er sieht den Lehrer.<\/div>","answer":"<p>el maestro, la maestra<\/p><div><br><\/div><div>&Eacute;l ve al maestro.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Sekret&auml;r(in)<\/p>","answer":"<p>el secretario, la secretaria<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Soldat(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la soldado<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Professor(in), Dozent(in)<\/p>","answer":"<p>el profesor, la profesora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Richter(in)<\/p>","answer":"<p>el juez, la jueza (la juez)<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>W&auml;chter, Schutzmann<\/p>","answer":"<p>el\/la guardia<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Poet(in), Dichter(in)<\/p>","answer":"<p>el poeta, la poetisa (la poeta)<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Autor(in), Schriftsteller(in), Verfasser(in)<\/p>","answer":"<p>el autor, la autora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Unternehmer<\/p>","answer":"<p>el empresario, la empresaria<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Kapit&auml;n(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la capit&aacute;n<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Schauspieler(in)<\/p>","answer":"<p>el actor, la actriz<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Oberst<\/p>","answer":"<p>el coronel<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Journalist(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la periodista<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>K&uuml;nstler(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la artista<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Angestellte(r)<\/p>","answer":"<p>el empleado, la empleada<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Rechtsanwalt, Rechtsanw&auml;ltin<\/p>","answer":"<p>el abogado, la abogada<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Prinz, Prinzessin<\/p>","answer":"<p>el principe, la princesa<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Kunstmaler(in)<\/p>","answer":"<p>el pintor, la pintora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Makler(in), Agent(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la agente<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Eigent&uuml;mer(in), Besitzer(in)<\/p>","answer":"<p>el due&ntilde;o, la due&ntilde;a<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Spezialit&auml;t<\/p>","answer":"<p>la especialidad<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Kommandant(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la comandante<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Spezialist(in)<\/p><div><br><\/div><div>Vogelspezialist<\/div>","answer":"<p>el\/la especialista<\/p><div><br><\/div><div>especialista en pajaros<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Landwirt, Bauer, Farmer<\/p>","answer":"<p>el granjero, la granjera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Arbeit<\/p><div><br><\/div><div>Arbeitsplatz<\/div>","answer":"<p>el trabajo<\/p><div><br><\/div><div>la estaci&oacute;n de trabajo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Beruf<\/p><div><br><\/div><div>Was ist dein Beruf?<\/div>","answer":"<p>la profesi&oacute;n<\/p><div><br><\/div><div>Cu&aacute;l es tu profesi&oacute;n?<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>B&auml;cker(in)<\/p><div><br><\/div><div>B&auml;ckerei, Brotladen<\/div>","answer":"<p>el panadero, la panadera<\/p><div><br><\/div><div>la panader&iacute;a<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Priester(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la sacerdote<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Ingenieur(in)<\/p>","answer":"<p>el ingeniero, la ingeniera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Tischler(in)<\/p><div><br><\/div><div>Tischlerei<\/div>","answer":"<p>el carpintero, la carpintera<\/p><div><br><\/div><div>la carpinter&iacute;a<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Kellner(in)<\/p>","answer":"<p>el mesero, la mesera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Koch, K&ouml;chin<\/p>","answer":"<p>el cocinero, la cocinera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Fahrer(in), Fahrzeugf&uuml;hrer(in), Leiter(in), Lenker(in)<\/p>","answer":"<p>el conductor, la conductora<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Kassierer(in)<\/p><div><br><\/div><div>Geldautomat<\/div>","answer":"<p>el cajero, la cajera<\/p><div><br><\/div><div>el cajero [autom&aacute;tico]<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Pfleger(in) \/ Krankenschwester<\/p>","answer":"<p>el enfermero, la enfermera<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Athlet(in)<\/p>","answer":"<p>el\/la atleta<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gut, richtig<\/p>","answer":"<p>bueno, buena<\/p><div>buen<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>alt, betagt<\/p><div><br><\/div><div>uralt<\/div>","answer":"<p>viejo, vieja<\/p><div><br><\/div><div>muy viejo(-a)<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>zweisprachig<\/p>","answer":"<p>biling&uuml;e<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>jung<\/p><div><br><\/div><div>blutjung<\/div>","answer":"<p>joven<\/p><div><br><\/div><div>muy joven<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Jugendliche(r)<\/p>","answer":"<p>el\/la joven<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gleich<\/p><div><br><\/div><div>die gleichen Tassen<br><div><br><\/div><div>das Gleiche<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Juan und sein Bruder haben dieselben Schuhe.<\/span><br><\/div>","answer":"<p>mismo, misma<\/p><div><br><\/div><div>las mismas tazas<br><div><br><\/div><div>lo mismo<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Juan y su hermano tienen los mismos zapatos.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>h&auml;sslich, unsch&ouml;n, gemein<\/p><div><br><\/div><div>H&auml;sslichkeit, Gemeinheit<\/div>","answer":"<p>feo, fea<\/p><div><br><\/div><div>el feo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>n&uuml;tzlich, hilfreich<\/p><p>Sind sie n&uuml;tzlich?<\/p>","answer":"<p>&uacute;til<\/p><p>Son &uacute;tiles?<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>kleiner, j&uuml;nger<\/p><div><br><\/div><div>Minderj&auml;hrige(r)<\/div>","answer":"<p>menor<\/p><div><br><\/div><div>el\/la menor<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>besser, am besten, lieber<\/p><div><br><\/div><div>der\/die Beste<\/div><div><br><\/div><div>Nein, besser nicht.<\/div>","answer":"<p>mejor<\/p><div><br><\/div><div>el\/la mejor<\/div><div><br><\/div><div>No, mejor no.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>erstmalig, fr&uuml;herer, ehemaliger<\/p><div><br><\/div><div>der\/die Erste<\/div>","answer":"<p>primero, primera<\/p><div><br><\/div><div>el primero, la primera<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gr&ouml;&szlig;er, h&ouml;her, &auml;lter<\/p><div><br><\/div><div>der\/die &Auml;lteste<\/div>","answer":"<p>mayor<\/p><div><br><\/div><div>el\/la mayor<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>echt, wirklich<\/p><div><br><\/div><div>das Wahre<\/div><div><br><\/div><div>Das ist eine echte Frage.<br><\/div>","answer":"<p>real<\/p><div><br><\/div><div>lo real<\/div><div><br><\/div><div>Es una pregunta real.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gewiss, wahr, bestimmt<\/p><div><br><\/div><div>sicherlich, mit Sicherheit<\/div><div><br><\/div><div>&uuml;brigens<\/div><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Es stimmt, dass heute Montag ist.<\/span><br><\/div>","answer":"<p>cierto, cierta<\/p><div><br><\/div><div>de cierto<\/div><div><br><\/div><div>por cierto<\/div><div><br><\/div><div><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; -webkit-text-size-adjust: 100%; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Es cierto que hoy es lunes.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>m&ouml;glich, etwaig<\/p><div><br><\/div><div>so weit m&ouml;glich<\/div>","answer":"<p>posible<\/p><div><br><\/div><div>en lo posible<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>letzte(r)<\/p><div><br><\/div><div>das Schlusslicht<\/div>","answer":"<p>&uacute;ltimo, &uacute;ltima<\/p><div><br><\/div><div>el &uacute;ltimo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>letzte(r)<\/p><div><br><\/div><div>das Ende<br><div><br><\/div><div>schlie&szlig;lich, am Ende<\/div><\/div>","answer":"<p>final<\/p><div><br><\/div><div>el final<br><div><br><\/div><div>al final<\/div><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>positiv, ergebnisreich<\/p><div><br><\/div><div>wenn ja, &hellip;<\/div>","answer":"<p>positivo, positiva<\/p><div><br><\/div><div>en caso positivo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>bedeutend, wichtig<\/p>","answer":"<p>importante<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>n&ouml;tig, notwendig, erforderlich<\/p><div><br><\/div><div>bei Bedarf<\/div>","answer":"<p>necesario, necesaria<\/p><div><br><\/div><div>en caso necesario<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>&ouml;ffentlich, allgemein<\/p><div><br><\/div><div>in der &Ouml;ffentlichkeit<\/div>","answer":"<p>p&uacute;blico, p&uacute;blica<\/p><div><br><\/div><div>en p&uacute;blico<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>allein, einzeln<\/p><p><\/p><p><span>Heute gehe ich alleine ins Kino.<\/span><\/p>","answer":"<p>solo, sola<\/p><p><\/p><p><span>Hoy voy al cine solo.<\/span><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>pers&ouml;nlich, eigenh&auml;ndig<\/p><p>Er schreibt einen pers&ouml;nlichen Brief.<br><\/p>","answer":"<p>personal<\/p><p>Escribe una carta personal.<br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>beliebt, popul&auml;r<\/p>","answer":"<p>popular<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>Telefon<\/p>","answer":"<p>el tel&eacute;fono<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>hart, schwierig, streng<\/p><p>Das Leben ist hart.<br><\/p>","answer":"<p>duro, dura<\/p><p>La vida es dura.<br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>verschieden<\/p><div><br><\/div><div>mehrere Male<\/div>","answer":"<p>diferente<\/p><div><br><\/div><div>diferentes veces<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>f&auml;hig, imstande<\/p><p><\/p><p>Ich kann flie&szlig;end Spanisch sprechen.<\/p><p><span>Mein Bruder ist f&auml;hig, komplexe mathematische Probleme zu l&ouml;sen.<\/span><\/p>","answer":"<p>capaz<\/p><p><\/p><p><span>Soy capaz de hablar espa&ntilde;ol con fluidez.<\/span><\/p><p><span>Mi hermano es capaz de resolver problemas matem&aacute;ticos complejos.<\/span><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>&ouml;rtlich, hiesig, lokal<\/p><div><br><\/div><div>das Lokal, der Ort, die R&auml;unlichkeit<\/div>","answer":"<p>local<\/p><div><br><\/div><div>el local<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>subtil unterschiedlich<\/p><p><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Wir haben unterschiedliche Standpunkte zu diesem Thema.<\/span><br><\/p>","answer":"<p>distinto, distinta<\/p><p><span style='-webkit-tap-highlight-color: rgba(26, 26, 26, 0.3); caret-color: rgb(55, 65, 81); color: rgb(55, 65, 81); font-family: S&ouml;hne, ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, \"Segoe UI\", Roboto, Ubuntu, Cantarell, \"Noto Sans\", sans-serif, \"Helvetica Neue\", Arial, \"Apple Color Emoji\", \"Segoe UI Emoji\", \"Segoe UI Symbol\", \"Noto Color Emoji\"; white-space: pre-wrap; background-color: rgb(247, 247, 248);'>Tenemos puntos de vista distintos sobre este tema.<\/span><br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>kr&auml;ftig, stark, herzhaft<\/p><div><br><\/div><div>das Fort<\/div>","answer":"<p>fuerte<\/p><div><br><\/div><div>el fuerte<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>einzig, alleinig<\/p><div><br><\/div><div>Das ist das einzige Brot.<br><\/div><div><br><\/div><div>die Einheit<\/div><div><br><\/div><div>das Einzige<\/div>","answer":"<p>&uacute;nico, &uacute;nica<\/p><div><br><\/div><div>Este es el &uacute;nico pan.<br><\/div><div><br><\/div><div>el &uacute;nico<\/div><div><br><\/div><div>lo &uacute;nico<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sicher, gewiss, verl&auml;sslich<\/p><div><br><\/div><div>die Versicherung<\/div>","answer":"<p>seguro, segura<\/p><div><br><\/div><div>el seguro<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>wesentlich, haupts&auml;chlich, Haupt&hellip;<\/p><div><br><\/div><div>das Oberhaupt<\/div>","answer":"<p>principal<\/p><div><br><\/div><div>el principal<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>unm&ouml;glich, ausgeschlossen<\/p>","answer":"<p>imposible<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>einfach, unkompliziert<\/p>","answer":"<p>simple<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>schlimmer, schlechter<\/p><div><br><\/div><div>das Schlimmste<\/div><div><br><\/div><div>Das Wetter ist schlimmer als gestern.<br><\/div>","answer":"<p>peor<\/p><div><br><\/div><div>lo peor<\/div><div><br><\/div><div>El tiempo es peor que ayer.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>gen&uuml;gend, genug, ausreichend<\/p><p>Wir haben gen&uuml;gend Brot.<br><\/p>","answer":"<p>suficiente<\/p><p>Tenemos suficiente pan.<br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>eigen, pers&ouml;nlich<\/p><p>Er hat seine eigene Leiter.<\/p>","answer":"<p>propio, propia<\/p><p>&Eacute;l tiene su propia escalera.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>folgende(r), n&auml;chste(r)<\/p><div><br><\/div><div>am folgenden Tag<\/div><div><br><\/div><div>Der Chef ist im folgenden Auto.<br><\/div>","answer":"<p>siguiente<\/p><div><br><\/div><div>al dia siguiente<\/div><div><br><\/div><div>El jefe est&aacute; en el siguiente coche.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>beruflich, berufsm&auml;&szlig;ig, professionell<\/p>","answer":"<p>profesional<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>klar, deutlich<\/p><div><br><\/div><div>die (Wald)Lichtung<\/div>","answer":"<p>claro, clara<\/p><div><br><\/div><div>el claro<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>arm, mickrig<\/p><div><br><\/div><div>der\/die Arme<\/div>","answer":"<p>pobre<\/p><div><br><\/div><div>el\/la pobre<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>normal, g&auml;ngig, Muster&hellip;<\/p><div><br><\/div><div>die Senkrechte<\/div>","answer":"<p>normal<\/p><div><br><\/div><div>la normal<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>vertraut, bekannt<\/p><div><br><\/div><div>der\/die Verwandte<\/div>","answer":"<p>familiar<\/p><div><br><\/div><div>el\/la familiar<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>schlecht, schlimm, b&ouml;se, krank<\/p><div><br><\/div><div>das B&ouml;se<\/div>","answer":"<p>malo, mala<\/p><div><br><\/div><div>lo malo<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>so viele<\/p><div><br><\/div><div>Warum so viele Worte?<\/div>","answer":"<p>tanto, tanta<\/p><div><br><\/div><div>Por qu&eacute; tantas palabras?<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>verantwortlich, verantwortungsbewusst<\/p>","answer":"<p>responsable<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>genau, richtig, fair, gerecht<\/p>","answer":"<p>justo, justa<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>reich, beg&uuml;tert; lecker<\/p><div><br><\/div><div>der\/die Reiche<\/div>","answer":"<p>rico, rica<\/p><div><br><\/div><div>el rico, la rica<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>historisch, geschichtlich, geschichtstr&auml;chtig<\/p>","answer":"<p>hist&oacute;rico, hist&oacute;rica<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>aktuell, frisch, neu<br><span><br>Die aktuelle Zeitung hat interessante Nachrichten.<\/span><\/p>","answer":"<p>reciente<\/p><p>El peri&oacute;dico reciente tiene noticias interesantes.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>flach, platt, eben<\/p><div><br><\/div><div>die Fl&auml;che, der Plan<\/div>","answer":"<p>plano, plana<\/p><div><br><\/div><div>el plano<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>nat&uuml;rlich, angeboren, lebensecht, Natur&hellip;<\/p><div><br><\/div><div>in nat&uuml;rlichem Zustand<\/div>","answer":"<p>natural<\/p><div><br><\/div><div>al natural<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>n&auml;chster, n&auml;chstgelegener<\/p>","answer":"<p>pr&oacute;ximo, pr&oacute;xima<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>zusammen, verbunden<\/p><div><br><\/div><div>der Rat, die Sitzung, die Verbindungsstelle\/Fuge<\/div>","answer":"<p>junto, junta<\/p><div><br><\/div><div>la junta<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>traditionell, herk&ouml;mmlich<\/p>","answer":"<p>tradicional<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>schnell, rasch, zeitnah<\/p>","answer":"<p>r&aacute;pido, r&aacute;pida<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>teuer, kostbar, wert (z.B. werter Freund)<\/p>","answer":"<p>caro, cara<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>billig, preiswert<\/p><p>Das ist ein billiges Buch.<br><\/p>","answer":"<p>barato, barata<\/p><p>Este es un libro barato.<br><\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>vergangen, vor&uuml;ber, ehemalig; ranzig; verwelkt<\/p><div><br><\/div><div>die Vergangenheit<\/div><div><br><\/div><div>der vergangene Sommer<\/div>","answer":"<p>pasado, pasada<\/p><div><br><\/div><div>el pasado<\/div><div><br><\/div><div>el verano pasado<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>intelligent, klug<\/p><div><br><\/div><div>unklug<\/div>","answer":"<p>inteligente<\/p><div><br><\/div><div>poco inteligente<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>finden<\/p><div><br><\/div><div>Ich finde den Hund im Zimmer.<br><\/div>","answer":"<p>encontrar<\/p><div><br><\/div><div><div>encuentro<\/div><div>encuentras<\/div><div>encuentra<\/div><div>encontramos<\/div><div>encontr&aacute;is<\/div><div>encuentran<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">Encuentro al perro en la habitaci&oacute;n.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>studieren, lernen<\/p>","answer":"<p>estudiar<\/p><div><br><\/div><div><div>estudio<\/div><div>estudias<\/div><div>estudia<\/div><div>estudiamos<\/div><div>estudi&aacute;is<\/div><div>estudian<\/div><\/div><div><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>folgen<\/p><div><br><\/div><div>Der Hund folgt der Katze.<br><\/div>","answer":"<p>siguir<\/p><div><br><\/div><div><div>sigo<\/div><div>sigues<\/div><div>sigue<\/div><div>seguimos<\/div><div>segu&iacute;s<\/div><div>siguen<\/div><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\"><br><\/span><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El perro sigue al gato.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>bleiben, &uuml;brig bleiben; (sich) treffen<\/p><div><br><\/div><div>Der Hund bleibt im Haus.<br><\/div>","answer":"<p>quedar<\/p><div><br><\/div><div><div>quedo<\/div><div>quedas<\/div><div>queda<\/div><div>quedamos<\/div><div>qued&aacute;is<\/div><div>quedan<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El perro se queda en casa.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>tragen (Kleidung)<\/p><div><br><\/div><div>Der Bauer tr&auml;gt einen Hut.<br><\/div>","answer":"<p>llevar<\/p><div><br><\/div><div><div>llevo<\/div><div>llevas<\/div><div>lleva<\/div><div>llevamos<\/div><div>llev&aacute;is<\/div><div>llevan<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El granjero lleva sombrero.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>probieren<\/p><div><br><\/div><div>Der Chef probiert das Hemd an.<br><\/div>","answer":"<p>probar<\/p><div><br><\/div><div><div>pruebo<\/div><div>pruebas<\/div><div>prueba<\/div><div>probamos<\/div><div>prob&aacute;is<\/div><div>prueban<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El jefe se prueba la camisa.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>(an)schauen<\/p><div><br><\/div><div>Der Vogel schaut den Maler an.<br><\/div><div>Ich schaue ins Buch.<br><\/div>","answer":"<p>mirar<\/p><div><span style=\"font-size: 12pt;\"><br><\/span><\/div><div><div>miro<\/div><div>miras<\/div><div>mira<\/div><div>miramos<\/div><div>mir&aacute;is<\/div><div>miran<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El p&aacute;jaro mira al pintor.<\/span><br><\/div><div>Miro el libro.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>herunterkommen; absteigen von<\/p><div><br><\/div><div>Die Maus steigt von der Katze.<br><\/div>","answer":"<p>bajar<\/p><div><br><\/div><div><div>bajo<\/div><div>bajas<\/div><div>baja<\/div><div>bajamos<\/div><div>baj&aacute;is<\/div><div>bajan<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El rat&oacute;n se baja del gato.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>zeigen<\/p><div><br><\/div><div>Wir zeigen dem Mann viel.<br><\/div>","answer":"<p>mostrar<\/p><div><br><\/div><div><div>muestro<\/div><div>muestras<\/div><div>muestra<\/div><div>mostramos<\/div><div>mostr&aacute;is<\/div><div>muestran<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">Le mostramos mucho al hombre.<\/span><br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>kommen<\/p><p>Der Brief kommt vom Lehrer.<br><\/p>","answer":"<p>venir<\/p><div><br><div><div>vengo<\/div><div>vienes<\/div><div>viene<\/div><div>venimos<\/div><div>ven&iacute;s<\/div><div>vienen<\/div><\/div><div><br><\/div><\/div><div>La carta viene del profesor.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>wiegen, abwiegen<\/p><div><br><\/div><div>Der Tischler wiegt das Holz.<br><\/div><div>Ich wiege genug.<\/div>","answer":"<p>pesar<\/p><div><br><\/div><div><div>peso<\/div><div>pesas<\/div><div>pesa<\/div><div>pesamos<\/div><div>pes&aacute;is<\/div><div>pesan<\/div><\/div><div><br><\/div><div><span style=\"font-size: 12pt;\">El carpintero pesa la madera.<\/span><br><\/div><div>Yo peso suficiente.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>tr&auml;umen<\/p><div><br><\/div><div>Du tr&auml;umst von einer Katze.<br><\/div>","answer":"<p>so&ntilde;ar<\/p><div><br><\/div><div><div>sue&ntilde;o<\/div><div>sue&ntilde;as<\/div><div>sue&ntilde;a<\/div><div>so&ntilde;amos<\/div><div>so&ntilde;&aacute;is<\/div><div>sue&ntilde;an<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Sue&ntilde;as con un gato.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>suchen<\/p><div><br><\/div><div>Wir suchen das Haus.<br><\/div>","answer":"<p>buscar<\/p><div><br><\/div><div><div>busco<\/div><div>buscas<\/div><div>busca<\/div><div>buscamos<\/div><div>busc&aacute;is<\/div><div>buscan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Buscamos la casa.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>(ver)schlie&szlig;en, zumachen<\/p><div><br><\/div><div>Ich schlie&szlig;e die T&uuml;r.<\/div>","answer":"<p>cerrar<\/p><div><br><\/div><div><div>cierro<\/div><div>cierras<\/div><div>cierra<\/div><div>cerramos<\/div><div>cerr&aacute;is<\/div><div>cierran<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Yo cierro la puerta.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>pr&auml;sentieren, vorzeigen, vorweisen<\/p><div><br><\/div><div>Sie zeigt ein Buch.<\/div>","answer":"<p>presentar<\/p><div><br><\/div><div><div>presento<\/div><div>presentas<\/div><div>presenta<\/div><div>presentamos<\/div><div>present&aacute;is<\/div><div>presentan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Ella presenta un libro.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>erscheinen, auftauchen<\/p><div><br><\/div><div>Der Hund erscheint am Morgen an der T&uuml;r.<br><\/div>","answer":"<p>aparecer<\/p><div><br><\/div><div><div>aparezco<\/div><div>apareces<\/div><div>aparece<\/div><div>aparecemos<\/div><div>aparec&eacute;is<\/div><div>aparecen<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El perro aparece en la puerta por la ma&ntilde;ana.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>(sich) erinnern<\/p><div><br><\/div><div>Du erinnerst dich an die Party.<br><\/div><div>Ich erinnere mich gut.<br><\/div>","answer":"<p>recordar<\/p><div><br><\/div><div><div>recuerdo<\/div><div>recuerdas<\/div><div>recuerda<\/div><div>recordamos<\/div><div>record&aacute;is<\/div><div>recuerdan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Recuerdas la fiesta.<br><\/div><div>Lo recuerdo bien.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>dort<\/p><div><br><\/div><div>dorther<\/div><div><br><\/div><div>dahin<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div>Wir essen dort.<br><\/div><div><br><\/div><div>Ich komme von dort.<br><\/div>","answer":"<p>all&iacute;<\/p><div><br><\/div><div>de all&iacute;<\/div><div><br><\/div><div>hacia all&iacute;<\/div><div><br><\/div><div><br><\/div><div>Comemos all&iacute;.<br><\/div><div><br><\/div><div>Yo vengo de all&iacute;.<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>akzeptieren, bejahen<\/p><div><br><\/div><div>Ich akzeptiere die Frage.<br><\/div>","answer":"<p>aceptar<\/p><div><br><\/div><div><div>acepto<\/div><div>aceptas<\/div><div>acepta<\/div><div>aceptamos<\/div><div>acept&aacute;is<\/div><div>aceptan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Acepto la pregunta.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>zur&uuml;ckkommen, wiederkehren<\/p><div><br><\/div><div>Das M&auml;dchen kommt aus der K&uuml;che zur&uuml;ck.<br><\/div>","answer":"<p>volver<\/p><div><br><\/div><div><div>vuelvo<\/div><div>vuelves<\/div><div>vuelve<\/div><div>volvemos<\/div><div>volv&eacute;is<\/div><div>vuelven<\/div><\/div><div><br><\/div><div>La chica vuelve de la cocina.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>geben, jmd etwas reichen<\/p><div><br><\/div><div>Der Anwalt gibt der Maus den K&auml;se.<br><\/div>","answer":"<p>dar<\/p><div><br><\/div><div><div>doy<\/div><div>das<\/div><div>da<\/div><div>damos<\/div><div>dais<\/div><div>dan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El abogado le da el queso al rat&oacute;n.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>nehmen, erwerben; etwas zu sich nehmen<\/p><div><br><\/div><div>Der Autor nimmt den Stift.<br><\/div><div>Ich nehme Wein zu mir.<br><\/div>","answer":"<p>tomar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: tomo<\/div><div>t&uacute;: tomas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: toma<\/div><div>nosotros\/nosotras: tomamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: tom&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: toman<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El autor toma la pluma.<br><\/div><div>Tomo vino.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>denken<\/p><div><br><\/div><div>Wir denken an den Urlaub.<br><\/div>","answer":"<p>pensar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: pienso<\/div><div>t&uacute;: piensas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: piensa<\/div><div>nosotros\/nosotras: pensamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: pens&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: piensan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Pensamos en las vacaciones.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>besuchen<\/p><div><br><\/div><div>Du besuchst uns.<br><\/div><div>Der Sch&uuml;ler besucht den Professor.<br><\/div>","answer":"<p>visitar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: visito<\/div><div>t&uacute;: visitas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: visita<\/div><div>nosotros\/nosotras: visitamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: visit&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: visitan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Nos visitas.<br><\/div><div>El estudiante visita al profesor.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>respektieren, achten<\/p><div><br><\/div><div>Der Ehemann achtet seine Ehefrau.<br><\/div><div>Ich respektiere das Gesetzt.<br><\/div>","answer":"<p>respetar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: respeto<\/div><div>t&uacute;: respetas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: respeta<\/div><div>nosotros\/nosotras: respetamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: respet&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: respetan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El marido respeta a su mujer.<br><\/div><div>Respeto la ley.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>passen<\/p><div><br><\/div><div>Der Mann passt nicht in das Hemd.<br><\/div><div>Ich passe in das Haus.<br><\/div>","answer":"<p>caber<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: quepo<\/div><div>t&uacute;: cabes<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: cabe<\/div><div>nosotros\/nosotras: cabemos<\/div><div>vosotros\/vosotras: cab&eacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: caben<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El hombre no cabe en la camisa.<br><\/div><div>Yo quepo en casa.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>scheinen, aussehen wie<\/p><div><br><\/div><div>Das Auto sieht aus wie eine Katze.<br><div><br><\/div><div>der Anschein<\/div><\/div>","answer":"<p>parecer<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: parezco<\/div><div>t&uacute;: pareces<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: parece<\/div><div>nosotros\/nosotras: parecemos<\/div><div>vosotros\/vosotras: parec&eacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: parecen<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El coche parece un gato.<br><\/div><div><br><\/div><div>el parecer<\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>servieren<\/p><div><br><\/div><div>Der Kellner serviert dem Gast das Essen.<br><\/div>","answer":"<p>servir<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: sirvo<\/div><div>t&uacute;: sirves<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: sirve<\/div><div>nosotros\/nosotras: servimos<\/div><div>vosotros\/vosotras: serv&iacute;s<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: sirven<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El camarero sirve la comida al cliente.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>z&auml;hlen; auf jmd\/etw z&auml;hlen<\/p><div><br><\/div><div>Sie z&auml;hlen die H&auml;user in der Stra&szlig;e.<br><\/div><div>Ich z&auml;hle auf ihn.<br><\/div>","answer":"<p>contar; contar con<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: cuento<\/div><div>t&uacute;: cuentas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: cuenta<\/div><div>nosotros\/nosotras: contamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: cont&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: cuentan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Cuentan las casas de la calle.<br><\/div><div>Cuento con &eacute;l.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>enden, beenden, fertig machen<\/p><div><br><\/div><div>Der Sommer ist morgen zu Ende.<br><\/div><div>Ich beende die Arbeit.<br><\/div>","answer":"<p>acabar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: acabo<\/div><div>t&uacute;: acabas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: acaba<\/div><div>nosotros\/nosotras: acabamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: acab&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: acaban<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El verano acaba ma&ntilde;ana.<br><\/div><div>Acabo el trabajo.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>anfangen<\/p><div><br><\/div><div>Die Arbeit beginnt am Morgen.<br><\/div>","answer":"<p>comenzar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: comienzo<\/div><div>t&uacute;: comienzas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: comienza<\/div><div>nosotros\/nosotras: comenzamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: comenz&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: comienzan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El trabajo comienza por la ma&ntilde;ana.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>kennen<\/p><div><br><\/div><div>Der B&auml;r kennt den W&auml;chter.<br><\/div>","answer":"<p>conocer<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: conozco<\/div><div>t&uacute;: conoces<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: conoce<\/div><div>nosotros\/nosotras: conocemos<\/div><div>vosotros\/vosotras: conoc&eacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: conocen<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El oso conoce al guardia.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>unterschreiben<\/p><div><br><\/div><div>Wir unterschreiben den Brief.<br><\/div>","answer":"<p>firmar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: firmo<\/div><div>t&uacute;: firmas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: firma<\/div><div>nosotros\/nosotras: firmamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: firm&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: firman<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Firmamos la carta.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>f&uuml;hlen<\/p><div><br><\/div><div>Sie f&uuml;hlt die Hitze.<br><\/div><div>Ich f&uuml;hle mich stark.<br><\/div>","answer":"<p>sentir<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: siento<\/div><div>t&uacute;: sientes<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: siente<\/div><div>nosotros\/nosotras: sentimos<\/div><div>vosotros\/vosotras: sent&iacute;s<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: sienten<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Siente el calor.<br><\/div><div>Me siento fuerte.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>hereinkommen<\/p><div><br><\/div><div>Die Katze kommt ins Zimmer.<br><\/div>","answer":"<p>entrar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: entro<\/div><div>t&uacute;: entras<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: entra<\/div><div>nosotros\/nosotras: entramos<\/div><div>vosotros\/vosotras: entr&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: entran<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El gato entra en la habitaci&oacute;n.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>(ab)liefern, abgeben<\/p><div><br><\/div><div>Der B&auml;cker liefert das Brot.<br><\/div>","answer":"<p>entregar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: entrego<\/div><div>t&uacute;: entregas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: entrega<\/div><div>nosotros\/nosotras: entregamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: entreg&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: entregan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El panadero entrega el pan.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>einbeziehen, inkludieren, enthalten<\/p><div><br><\/div><div>In der Summe sind die Kosten enthalten.<br><\/div>","answer":"<p>incluir<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: incluyo<\/div><div>t&uacute;: incluyes<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: incluye<\/div><div>nosotros\/nosotras: incluimos<\/div><div>vosotros\/vosotras: inclu&iacute;s<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: incluyen<\/div><\/div><div><br><\/div><div>La suma incluye los costes.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>beschuldigen<\/p><div><br><\/div><div>Der Vater gibt dem Sohn die Schuld.<br><\/div><div>Ich bin schuld.<br><\/div>","answer":"<p>culpar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: culpo<\/div><div>t&uacute;: culpas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: culpa<\/div><div>nosotros\/nosotras: culpamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: culp&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: culpan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El padre culpa al hijo.<br><\/div><div>La culpa es m&iacute;a.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>importieren, einf&uuml;hren (Waren, Gewohnheiten)<\/p><div><br><\/div><div>Der Unternehmer importiert Waschmachinen.<br><\/div>","answer":"<p>importar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo: importo<\/div><div>t&uacute;: importas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted: importa<\/div><div>nosotros\/nosotras: importamos<\/div><div>vosotros\/vosotras: import&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes: importan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El empresario importa lavadoras.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>abh&auml;ngig sein; darauf ankommen<\/p><div><br><\/div><div>Das h&auml;ngt davon ab.<br><\/div><div>Das Baby ist von den Eltern abh&auml;ngig.<br><\/div>","answer":"<p>depender<\/p><div><br><\/div><div><div>dependo<\/div><div>dependes<\/div><div>depende<\/div><div>dependemos<\/div><div>depend&eacute;is<\/div><div>dependen<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Depende.<\/div><div>El beb&eacute; depende de los padres.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>ankommen, erreichen<\/p><div><br><\/div><div>Das Auto kommt am Bahnhof an.<br><\/div><div>Der Chef erreicht einen Beschluss.<br><\/div>","answer":"<p>llegar<\/p><div><br><\/div><div><div>llego<\/div><div>llegas<\/div><div>llega<\/div><div>llegamos<\/div><div>lleg&aacute;is<\/div><div>llegan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El coche llega a la estaci&oacute;n.<br><\/div><div>El jefe llega a una decisi&oacute;n.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>&ouml;ffnen<\/p><div><br><\/div><div>Der Angestellte &ouml;ffnet dem Unternehmer die T&uuml;r.<br><\/div><div>Wir &ouml;ffnen uns f&uuml;r Fragen.<br><\/div>","answer":"<p>abrir<\/p><div><br><\/div><div><div>abro<\/div><div>abres<\/div><div>abre<\/div><div>abrimos<\/div><div>abr&iacute;s<\/div><div>abren<\/div><\/div><div><br><\/div><div>El empleado abre la puerta al empresario.<br><\/div><div>Nos abrimos a las preguntas.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>voraussetzen, ben&ouml;tigen<\/p><div><br><\/div><div>Das Abendessen setzt Salz voraus.<br><\/div>","answer":"<p>requerir<\/p><div><br><\/div><div><div>requiero<\/div><div>requieres<\/div><div>requiere<\/div><div>requerimos<\/div><div>requer&iacute;s<\/div><div>requieren<\/div><\/div><div><br><\/div><div>La cena requiere sal.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>sagen, mitteilen, verlauten lassen<\/p><div><br><\/div><div>Ich sage Nein!<br><\/div><div>Der B&auml;cker sagt dem Kunden den Preis.<br><\/div>","answer":"<p>decir<\/p><div><br><\/div><div><div>digo<\/div><div>dices<\/div><div>dice<\/div><div>decimos<\/div><div>dec&iacute;s<\/div><div>dicen<\/div><\/div><div><br><\/div><div>&iexcl;Digo que no!<br><\/div><div>El panadero le dice el precio al cliente.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>loslegen, losgehen, anfangen<\/p><div><br><\/div><div>Der Film geht los.<br><\/div><div>Ich beginne das Abendessen.<br><\/div>","answer":"<p>empezar<\/p><div><br><\/div><div><div>empiezo<\/div><div>empiezas<\/div><div>empieza<\/div><div>empezamos<\/div><div>empez&aacute;is<\/div><div>empiezan<\/div><\/div><div><br><\/div><div>La pel&iacute;cula empieza.<br><\/div><div>Empiezo la cena.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>jmd\/etw rufen, herbeirufen, anrufen<\/p><div><br><\/div><div>Pedro ruft seine Frau an.<br><\/div><div>Du rufst nach dem Hund.<br><\/div>","answer":"<p>llamar<\/p><div><br><\/div><div><div>yo llamo<\/div><div>t&uacute; llamas<\/div><div>&eacute;l\/ella\/usted llama<\/div><div>nosotros\/nosotras llamamos<\/div><div>vosotros\/vosotras llam&aacute;is<\/div><div>ellos\/ellas\/ustedes llaman<\/div><\/div><div><br><\/div><div>Pedro llama a su mujer.<br><\/div><div>Llamas al perro.<br><\/div>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"drumherum, ungef&#228;hr<br><br>Wir gehen jeden Tag um den Park herum.","answer":"alredador<br><br>Caminamos alrededor del parque todos los d&#237;as.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"weit<br><br>Der Laden ist weit weg von meinem Haus.","answer":"lejos<br><br>La tienda est&#225; lejos de mi casa.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"ganz, total<br><br>Ich stimme dir vollkommen zu.","answer":"totalmente<br><br>Estoy totalmente de acuerdo contigo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"nur<br><br>Ich m&#246;chte nur einen Kaffee trinken.","answer":"solamente<br><br>Solamente quiero tomar un caf&#233;.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wirklich<br><br>Ich wei&#223; wirklich nicht, was ich sagen soll.","answer":"realmente<br><br>Realmente no s&#233; qu&#233; decir.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"nie<br><br>Ich habe Deutschland noch nie besucht.","answer":"jamas<br><br>Jam&#225;s he visitado Alemania.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"gleichfalls, gleicherma&#223;en<br><br>Ebenso, es war eine Freude, dich kennenzulernen.","answer":"igualmente<br><br>Igualmente, fue un placer conocerte.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"derzeit<br><br>Derzeit wohne ich in Berlin.","answer":"actualmente<br><br>Actualmente vivo en Berl&#237;n.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wahrscheinlich<br><br>Wahrscheinlich werden wir im Juli in den Urlaub fahren.","answer":"probablemente<br><br>Probablemente iremos de vacaciones en julio.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"praktisch<br><br>Es ist praktisch unm&#246;glich, das Projekt heute abzuschlie&#223;en.","answer":"practicamente<br><br>Es pr&#225;cticamente imposible terminar el proyecto hoy.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>einfach<br><br>Ich kann es einfach nicht verstehen.<\/p>","answer":"<p>simplemente<br><br>Simplemente no puedo entenderlo.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"unter<br><br>Die Katze ist unter dem Tisch.","answer":"debajo<br><br>El gato est&#225; debajo de la mesa.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"sofort<br><br>Ruf mich sofort an, wenn du ankommst.","answer":"imediamente<br><br>Ll&#225;mame inmediatamente cuando llegues.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"haupts&#228;chlich<br><br>Haupts&#228;chlich mag ich italienisches Essen.","answer":"principalmente&nbsp; <br><br>Principalmente, me gusta la comida italiana.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"nur<br><br>Ich m&#246;chte nur ein St&#252;ck Kuchen.","answer":"unicamente<br><br>&#218;nicamente quiero un trozo de pastel.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"perfekt<br><br>Du sprichst perfekt Spanisch.","answer":"perfectamente<br><br>Hablas espa&#241;ol perfectamente.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"im allgemeinen<br><br>Normalerweise stehe ich fr&#252;h auf.","answer":"generalmente<br><br>Generalmente me levanto temprano.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"k&#252;rzlich<br><br>K&#252;rzlich habe ich ein neues Auto gekauft.","answer":"recentiemente<br><br>Recientemente compr&#233; un coche nuevo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"ungef&#228;hr, in etwa wie<br><br>So ungef&#228;hr sollte es aussehen.","answer":"aproximadamente asi<br><br>Aproximadamente as&#237; deber&#237;a verse.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"noch einmal<br><br>Lass es uns noch einmal versuchen.","answer":"nuavamente<br><br>Vamos a intentarlo nuevamente.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"absolut<br><br>Ich brauche unbedingt Urlaub.","answer":"absolutamente<br><br>Absolutamente necesito vacaciones.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"definitiv<br><br>Ich m&#246;chte definitiv Medizin studieren.","answer":"definitivamente<br><br>Definitivamente quiero estudiar medicina.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"genau<br><br>Genau das habe ich mir gedacht.","answer":"exactamente<br><br>Exactamente eso es lo que pens&#233;.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"schnell<br><br>Bitte antworte schnell.","answer":"rapidamente<br><br>Por favor, responde r&#225;pidamente.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"komplett<br><br>Ich stimme dir vollst&#228;ndig zu.","answer":"completament<br><br>Completamente de acuerdo contigo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"sicherlich<br><br>Sicherlich werden wir eine L&#246;sung finden.","answer":"seguramente<br><br>Seguramente encontraremos una soluci&#243;n.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"normalerweise<br><br>Normalerweise mag ich keinen Fisch.","answer":"mormalmente<br><br>Normalmente no me gusta el pescado.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"unbedingt<br><br>Das ist nicht unbedingt das, was ich erwartet habe.","answer":"necesariamente<br><br>No es necesariamente lo que esperaba.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"einfach, m&#252;helos<br><br>Du kannst leicht Spanisch lernen.","answer":"facilmente<br><br>Puedes aprender espa&#241;ol f&#225;cilmente.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"langsam<br><br>Lies den Text langsam.","answer":"lentamente <br><br>Lee el texto lentamente.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"m&#246;glicherweise<br><br>Vielleicht gehen wir morgen an den Strand.","answer":"posiblemente <br><br>Posiblemente iremos a la playa ma&#241;ana.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"wichtig<br><br>Es ist wichtig, jeden Tag Wasser zu trinken.","answer":"importante<br><br>Es importante beber agua todos los d&#237;as.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"kaum<br><br>Ich habe kaum Zeit zum Kochen.","answer":"apenas<br><br>Apenas tengo tiempo para cocinar.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"immer noch<br><br>Ich habe meine Hausaufgaben noch nicht beendet.","answer":"todavia<br><br>Todav&#237;a no he terminado mi tarea.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>au&szlig;erdem<br><br>Au&szlig;erdem liebe ich klassische Musik.<\/p>","answer":"<p>adem&aacute;s<br><br>Adem&aacute;s, me encanta la m&uacute;sica cl&aacute;sica.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"auch nicht<br><br>Ich m&#246;chte auch nicht ins Kino gehen.","answer":"tampoco<br><br>Tampoco quiero ir al cine.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"langsam<br><br>Geh langsam, um nicht m&#252;de zu werden.","answer":"despacio<br><br>Camina despacio para no cansarte.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"eher neu<br><br>Ich habe gerade ein ganz neues Fahrrad gekauft.","answer":"bien nueva<br><br>Acabo de comprar una bicicleta bien nueva.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"weniger<br><br>Heute habe ich weniger gegessen als gew&#246;hnlich.","answer":"menos<br><br>Hoy he comido menos de lo habitual.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"vorher<br><br>Bevor du gehst, &#252;berpr&#252;fe die Post.","answer":"antes<br><br>Antes de salir, revisa el correo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"nachher<br><br>Nach dem Film gehen wir essen.","answer":"despues<br><br>Despu&#233;s de la pel&#237;cula, vamos a cenar.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"nach vorn<br><br>Weiter vorne gibt es eine B&#228;ckerei.","answer":"hacia adelante<br><br>Hacia adelante hay una panader&#237;a.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"jede<br><br>Jeden Tag lerne ich etwas Neues.","answer":"cada<br><br>Cada d&#237;a aprendo algo nuevo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"dar&#252;ber<br><br>Ich brauche eine Kopie davon.","answer":"de esto<br><br>Necesito una copia de esto.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>einige<br><br>Ich habe einige B&uuml;cher zum Lesen mitgebracht.<\/p>","answer":"<p>unos quantos<br><br>Traje unos cuantos libros para leer.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"beide<br><br>Beide Optionen sind interessant.","answer":"ambas<br><br>Ambas opciones son interesantes.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"manche<br><br>Einige Leute bevorzugen das Land.","answer":"algunas<br><br>Algunas personas prefieren el campo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"weniger<br><br>Es sind nur noch wenige Tickets &#252;brig.","answer":"pocas<br><br>Solo quedan pocas entradas.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"jederzeit<br><br>Du kannst mich jederzeit anrufen.","answer":"a qualcier hora<br><br>Puedes llamarme a cualquier hora.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"zu viel<br><br>Zu viel L&#228;rm macht mich nerv&#246;s.","answer":"demasiado<br><br>Demasiado ruido me pone nervioso.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"noch nicht<br><br>Ich habe noch nicht entschieden, was ich tun soll.","answer":"aun no<br><br>A&#250;n no he decidido qu&#233; hacer.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"weit von hier<br><br>Der Bahnhof ist weit weg von hier.","answer":"lejos de aqui<br><br>La estaci&#243;n de tren est&#225; lejos de aqu&#237;.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"nicht unbedingt<br><br>Du musst nicht unbedingt teilnehmen.","answer":"no necesariamente<br><br>No necesariamente tienes que asistir.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"fast<br><br>Ich bin fast mit meiner Arbeit fertig.","answer":"casi<br><br>Casi termino con mi trabajo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"so nicht<br><br>So macht man das nicht.","answer":"asi no<br><br>As&#237; no se hace.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"pl&#246;tzlich<br><br>Pl&#246;tzlich fing es an zu regnen.","answer":"de pronto<br><br>De pronto, comenz&#243; a llover.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"n&#228;chste<br><br>Geh erst zum Supermarkt und dann zur Apotheke.","answer":"siguiente<br><br>Ve al supermercado y luego a la farmacia.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"dann<br><br>Also, was m&#246;chtest du tun?","answer":"entonces<br><br>Entonces, &#191;qu&#233; quieres hacer?","categories":[],"keywords":[]},{"question":"<p>ziemlich<br><br>Ich habe genug Geld f&uuml;r die Reise.<\/p>","answer":"<p>bastante<br><br>Tengo bastante dinero para el viaje.<\/p>","categories":[],"keywords":[]},{"question":"allerdings<br><br>Nat&#252;rlich kannst du auf mich z&#228;hlen.","answer":"supuesto<br><br>Por supuesto, puedes contar conmigo.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"vielleicht<br><br>Vielleicht gehe ich heute Abend ins Kino.","answer":"quiza<br><br>Quiz&#225; vaya al cine esta noche.","categories":[],"keywords":[]},{"question":"m&#252;de<br><br>Ich bin m&#252;de nach einem ganzen Tag Arbeit.","answer":"cansada <br><br>Estoy cansada despu&#233;s de trabajar todo el d&#237;a.","categories":[],"keywords":[]}]